光澤香梘、池袋炸麵

香港倒立、唯一操練

吹呀

倒立

CLS

唔錯

民族善良，香港肉臘

唔好以為走精面可以避得過文字獄

點解會睇得明既

笑撚到我

keyboard抗爭最安全

你既思想已經係叛國，拉

歷史係咁
愈捉愈嚴
然後唔關事嘅人落鑊
繼續民不聊生
然後物極必反

啱啊
入集中營就梗，只係遲同早

不如話咁樣可以幫佢加速

講存檔死清光個阿伯行早我地10年

無錯，唔好以為走精面可以抗爭成功，該流的血一滴都不會少，一避再避最後都避唔開必須要勇武起義，武裝革命

香港焗鴨

佢以為精人出口，唔駛出手

黃肉香腸，時菜夾麵

香港人通病，唔係點會曲解左be water真義做散水成年？香港人乜都只係來出把口永遠唔敢出手，一而再再而三咁自欺欺人以為可以唔洗付出代價去抗爭，一直抗拒全民勇武，到頭來？咪又一樣走唔甩，唉，懶醒真係無撚得救

【白紙。文宣行動】——以白紙對抗白色恐怖

薑糖特辣

好多好句

Push

吳太送牛 劣質不可

龍門任佢擺

咩黎

real cls

入嚟幫手推下P牌推唔郁

[01.07.2019] 一齊嚟，一齊走

幾好

香港人 跌膊

生趕毒辣 🤗

好似好好味

香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命

全國包郵，唔包香港

煙肉香腸，時菜炸麵

又去返武裝 有聯軍既話先有可能 。。。

樓主譚仔鄉下？

頂，連登係勁。

伍太掃塵 雪箱凹咗

佢BAN一個
就作兩個新出黎
最好BAN 哂D 中文字佢
屌你老母

慘仔阿姐

剛服香皂

倒立！

譚仔話專精

一二三四！五六七八！

收嗲啦，弱智五毛狗

🐄🐄🐄🐄🐄

其實毛語錄都好多句子啱用

人見人愛朋友愛

山皂人 正角！

玩串個party
句句都ban

加速主義

真係荒謬，2020竟然可以仲感受到秦國歷史

池袋=勾結外國勢力

香草肉辣 嚟枝津路
sorry 唔食得辣

光滑香橙

香港毒辣

電腦大爆炸 存檔死清光

一二三四! 五六七八!!!

支持中共 擁護近平

獨立香港 革命時代

保持幽默呀ching

學我

香梘毒辣啊

剛復香剛，匙袋格明

雞肉香腸 輪住去食
兩入素牛 再加燒鵝

沾麵湯凍，存檔死清光

操姨媽，胡健仁
爆杉人，大司儀

唔帶燥球，缺乜炒河

孝感，是全家

五大粗口 缺一不可

你哋班腥芋圓

個個雲南落嚟

香腸臘肉，楊枝甘露！

打機d存檔死清光好慘架
咁樣咒人好毒架

仆街一邊睇呢個post一邊聽到有把譚仔阿姐聲讀緊啲內容出黎
個post好嘈呀

常餐A

雞肉香腸 梅菜泡麵

牛b 666 skrrr skrrr🤙🏻🤙🏻

咁康復香港，時代抗疫呢？

光頭警長 持槍奪命

成件事好日系

電腦大爆炸 存檔死清光

拉鳩左佢先啦

好撚可愛

黑警死全家
香港警察 污糟邋遢
屌撚曬啲死黑警

諗下諗下
係咪想入琴日個19歲手足?

咪柒啦，講香港獨立又拉，講倒立又拉，點解要講倒立？

譚仔話

事實！
下次嗌呢個

ㄍㄈㄏㄎㄕㄉㄍㄇ

二百萬人勇武，咪又係比中共亂槍掃射。
之後點？話：唔試點知唔得？

山港再拙髮
何懼格奀法

干福向趕 是墮夾麵

恭喜發財 萬事勝意

光復香腸，春袋革命

香港香港 香港香港

毒辣

兀复杳巷，寺弋廿叩

樓主邊間教會

錦鋰有咩高見

生薑特辣

煮麵加蛋。肥肉要食
香腸白烚。嚟支津路

忠誠勇毅 心繫社會

在「自由」都變成禁語之前，想分享一首歌

求大家入黎支持黃色音樂圈

批鬥係首先話你獨立。
你跪左之後話你跪的方式跪得唔好。
到你跪得啱的時候就話你跪的肢勢唔夠靚。

革命無罪 造反有理
毛澤東

乾覆鄉講 匙代夾麵

正，普通話都明

3639 0646
5640 4119
3922 0176

同中國人上微博一樣，自我審查到痴晒線

生薑特辣

係咪用黎煮薑汁撞奶

咪就係睇下佢個獄可以搞到幾大囉
遲啲係咪連香港都唔講得

說一聲：香港 香港

香港少辣，唯一撈麵

香港人 報酬

似係曲

鄉音師

你真係唔識玩, 不斷收窄範圍,
最後咪搞鳩埋唔理政治既人, 成功加速

譚仔特辣,唯一選擇

agree,同以前台灣白色恐怖一9 樣

講得幾好

暫時依一個星期睇得最開心嘅post

近平，你太年輕了

cls

Fact喎 講事實啫

暫時係

光滑香腸 遲袋夾扁

光頭警甴
遲早無命

唔理政治嘅人會唔會無啦啦講光澤香梘，池袋炸麵？
定你去發夢會喺警犬前面嗌池袋炸麵搏佢唔拉你呀

香港特辣 唯一出口

玩命.jpg

民族最強，香梘滴蠟

0620 3922

林鄭月娥，葉劉淑儀！

譚仔阿姐口音 你吹呀，去拉譚仔阿姐囉

屌

光復香城 時代革命

fight for freedom stand with hong kong 冇得拉喇掛

火一山
竹人人日水
竹木日
水廿金山

日土木戈
人戈心
廿中十
人一口中

唔係走唔走精面，而係話俾仲有少少理性嘅政府中人知，根本禁唔到
一係你就行落去，話俾全世界知，而家真係一國一制

師兄放鬆少少先
純粹因為你吹奏日本隨時都犯左引起對國家憎恨

唉
咁其實同班支那人喺微博用拼音講嘢 鬧支共有咩分別
好灰
感覺好快好快個言論自由同網絡自由就會窄到同中国一9樣
全民自我審查

午夜寂寥，落街賞月

變左草泥馬同NMSL果D感覺

香港毒男

香港人愈食字愈戰愈強
講食字香港同廣東話幾肯定係世界第一

識廣東話平仄嘅人應該可以砌好多variations出黎

成本毛語錄都可以用

琴日唔止佢得光時嘢俾狗拉
仲有幾個人都係

屌你果8隻字都唔講得
仲話無損言論自由

煙肉香腸，池袋拉麵

香港獨立關稅地位 拯救貿易唯一出路

GING

姜講焗甲 遲在刷靜

一定拉
智障毅進狗鬼識英文

好頭條新聞feel

屌你 個音似D北姑講野

文字獄呢家野
你唔好禁小學雞抗爭啦
手足條不要香港獨立旗都照塔照告啦

鄉趕人 佳友

有少少懶音

潭仔話

我屌

標題
內文

班冚家剷，遲早冇命！

香港遲啲都有敏感詞

工會聯合 民主建港

唯一露出

咁玩法個禁語list成本字典咁厚

唔爭氣地笑左

正

香港出發 時代抗逆

79 478

添麵葱凍、全檔掃清倉！

pin啦

所以而家比人掉落樓同海個啲唔包入去二百萬?

新聞、娛樂、財經、體育、咸版
五大平台，缸一不可

正播！

黃店岩駛

香梘滴爉

香皂獨立 唯一出路。
光復香皂 時代食麵

香港人加油都拉不過唔奇

關服生講 事大格民

紅酒俾唔俾呀

五大酒莊 缺一不可

三萬！Thanks！食糊

掂
我同你家姐做愛

心蛋糕

笑死

跌膊

嘥氣啦
如果外資走曬，你估佢唔會捉曬七百萬人入去咩
佢之所以未捉曬你哋班友入去集中營，毒氣室，就係因為佢仲要睇住錢嘅份上
如果外資走曬，痰罐忠都要入集中營

煙肉香腸 油墨菜麵！

老芋蒜泥 炸雞湯河！

雞蛋白烚 營多撈麵！

今日三餐都食粉麵

香艷火辣 黎姿出浴

犯法了嗎？

香港人，翻降

呢個唔係叛國啦掛

香港滴蠟

光復淘寶
香港免運

光速飛行 時間停頓

光復香港都唔夠膽講？可唔可以有少少尊嚴 set條底線俾自己呀！

點解要聽班共匪講
我係講光復香港，時代革命呀
淋病嬲呀

湯麵加蛋。肥肉要食
香腸白烚。嚟支津路
煎熱鬆肉。全走炒青瓜

支持
國家法要捉你實有方法

生日快樂 恭喜發財

圍依粗露

禁埋睇嚟
要用電話電碼 幫我地發聲

好仔當消防，唔當正仆街

1424 0932

關褲腥梘，匙大夾面

赤手空拳點打full gear
新疆革命都有武裝啦

好句好句

牙生尾野香煙

９９０７７
７７４７７

除幌個邊唔係好清楚你最後個兩個痾打想食咩

明示或暗示, 阿哥, 佢玩嗮, 冇得捉子塞

你個音調或違法

廣福 向江
思黛 格明

三姑奶個八姨婆最近生咗四件
佢將啲b改咗呢啲名

要玩到食字係無路可退之下嘅選擇
光 復 香 港 時 代 革 命
每一字都有佢有meaning , 唔係單純用食字靠諧音可以代替
光時呢句口號根本就係呢場運動嘅中心句
仆街正苦驚嘅唔係呢八粒字 而係呢八粒字所喚起嘅凝聚力
當然今日佢禁得你講光時 聽日又會有更多嘢禁 e.g書 歌
但係喺未真係捉之前 香港人絕對唔可以提前自我閹割
連上網打句口號都驚 仲咩時代革命

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

懶肉 勿演 清湯 山小辣

thx

廣東話博大精深 北佬唔會明

光復香江，庚子革命

譚仔特辣 唯一出路

文字獄就正，快d binc 梁振英及其他愛国同胞於8964後發生的事

天XXX 全XXX光

牛肉通菜

push

光顧香港 時代廣場

香梘毒辣 V176

唔好玩膠

咁啊，再order過
我要

叮熱餐肉。蠔屎炒黑鮑

唯一出爐

掂

有暗示

光顧香港
時代冰室
外賣自取 全單9折

講真第一次聽「香港人 建國」嗰陣
以為係「香港人 天光」

btw
開遮手足其實下次可以試下咁

肛伏香腸，持袋插面

芒果白拾
原汁鮮味

遲啲佢又會話有諧音=暗示
拉9得

愈荒謬愈有效

3639
0282

裝住啲水 鋤地割樹
養大數牛 種得生果
香草夾雜 環山春稻

一陣又話暗示 根本就任佢up

遲d真係好難講

一個鎖匙扣都搞到咁大件事

啊頂 食全餐

🍚🍚🍚🍚，🍚🍚🍚🍚！

推

癱仔極致

有無高手設計可唔可以整個Tiktok Challenge係香港倒立

咳竟屎存渣

🧻🧻🧻🧻，🚽🚽🚽🚽！

好似535咁

🥛🥛🥛🥛，🍼🍼🍼🍼！

當另一邊係懸崖，前面係牆都會撞落去。
end game 已經寫在牆上

傻鳩ccp以為做埋d小動作就會令港人收聲

💭💭💭💭，🗯🗯🗯🗯！

咁咪禁埋呢啲字囉
禁得八個字 可以禁八百個字 我又想睇下

第時父母幫小朋友改名都要小心d
可能好多字唔用得

包括條2毛

香復光港 時命革代

🕕🕕🕕🕕，🕓🕓🕓🕓！

光澤香梘 $7.21
池袋炸麵 $8.31
現已於紅色經濟圈發售

仆街，咩生活用品都俾佢禁曬

變咗好似大陸咁諗起之前仲笑啲大陸狗用咩zf、gd
不過唔同時期有唔同挽法嘅，我哋未輸㗎而家先喺開始

你想含撚我都唔俾

你等等，我叫埋經理過嚟，睇下佢聽唔聽得明

笑到瞓唔到

天滅餐肉，全黨死黑鮑啊

推呀

收到

池袋哂命

蝦頸舌廚瓜

睇淘寶直播記得打呢句

果欄大法好嘢，真好嘢
果欄大法帶勁，係好近
我係豬dum兜，係豬髧兜呀！
佢係傳聲筒，wo wo wo...

池袋炸麵

三六七九 四六八二
五六四九 四一八九

嘩好難，有無高手可以用數字粵語入音砌得正確？

太陽能板公司 香港光伏

福建再加少少潮洲, 再十小新移民

香港支那化你地有份造成

🥚🥚🥚🥚，🥚🥚🥚🥚！

生架~趙命呀, 生架

唔明

唔好咁諗
中國人係明知咁多禁字都以為自己好自由
我哋係好清楚中共打壓緊我哋自由

btw 驚風酷鋼 事大鑑明

笑撚死

幫幫你，雪櫃

當你走精面玩諧音口號，其實就代表你對惡法讓步
當你唔係無視惡法，而係迴避惡法，就代表你接受緊佢既存在

台灣

挽你老母 玩啊

五大訴求 決議不可

譚仔阿姐隻7味出曬黎

香港鄭立

高汁

手足真有趣

幾多歲
咁撚幼稚

蝦片 屎全餐！

環山春稻好有意境

全民譚仔

咁啱最近好鍾意倒立

咪係 勁撚柒

香港焗鴨 唯一出爐

民族至強，香港焗鴨

講事實

克儉四川家

最終加速傳說

懶好笑

腥鴨毒辣

最緊要係表達到嗰種精神，用乜嘢方式都唔緊要

蝦記 死全家
光宗耀祖 時代廣場

睇黎集中營不遠了

光伏發電 香港可行嗎?
環保革命

天佑世人
滅除瘟疫
中華大地
共享繁榮

譚仔話得唔得

蝦腸煮涼瓜

中國香港，時代廣場！

你地既行為只係侮辱左呢句口號

可唔可以唔好咁撚on9...

仲衰過小學雞on9小陣好無

我都想知

咁樣自我奄割法不如索性拎埋本BNO躝出香港啦

有d肉酸。。。

今鋪靠譚仔阿姐救國

全民紅絲 全面推動 紅色經濟圈
學習強國
學習近平新時代中國特色社會主義思想 的話推薦以下的apps
好好學習 天天向上GoodGoodStudy DayDayUp
我愛學習 學習使我快樂
學而時習之 不亦悅乎
舉旗舉紅旗 唱歌唱紅歌
心是紅der 血是紅der 人更是紅der
正能量滿滿der 比心❤️❤️❤️

芒果香橙 士多啤梨

係連登拉一兩個人就唔係自我閹割喇哇

維民所止

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 □□□□□

中華民族自強□□□□□
□□□□□ 唯一出路

be water 包曲包字吧

天佑香港 母忘初心

721
陳奐仁
831
膽石人

譚仔阿姐先讀得啱

邊間茶餐廳餐牌咁寫

1234 5678

從 降低門檻 同 激起逆反心態 黎講系work既

光顧 = 光復
廣場 = 革命

3635 0282

算啦 咪又係9拉

起來 不願做奴隸的人們

倒立示意圖

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

在時代碰面 為池袋革命
或其實根本在這大樓裡面
但是每一天 當我在左轉
你便行向右終不會遇見

而家就係睇下佢禁到幾多 唔好以為禁完人哋就唔出聲 乜柒都禁毒啞全部人就最好

倒立=顛覆

拉得

Free Hong Kong

免費香港

加速加速
倒立倒立

香梘毒辣 懷一粗魯

唔好以為做順民就唔會搞鳩你

I go to school by bus

八七六五!四三二一!

譚仔阿姐口音都要拉

香港人d 創意

真心

池袋炸麵好似好好食